公立醫院大陸醫生王喬峯：「罷工實實在在影響到病人的治療和健康！」

王喬峯醫生畢業於廣州暨南大學， 畢業後到香港就醫，做手術手勢差都算，最出名係之前搞大護士學生嗰肚，唔認數搞到人哋自殺入左威爾斯ICU，而家個老婆都係搞大個肚,迫於無奈先結婚，出咗名掛住醫生個名周圍搵食嘅賤男。

//這就是「仁心仁術」。//

【病人為大】公立醫院外科專科醫生王喬峯：「就算政府屈服，理由可能只得一個：罷工實實在在影響到病人的治療和健康！」

近日，有政治組織發起醫護界名為「罷工」，實為「曠工」的行動。本身是公立醫院外科專科醫生的王喬峯，今日在報章撰文，指出抗疫如打仗，社會未必有百分之百把握，但要用最堅定的心態去面對，先做好每一天：「罷工無論有多崇高的理想，都不能放棄自己的病人，否則有違醫護人員的使命和天職。」

他批評，香港政府在今次防疫、抗疫、物資三方面到處失分：收緊出入境限制上進退失據，口罩供應上不如澳門及其他城市，沒有措施阻止奸商乘人之危發災難財，也沒有措施防止虛假消息發佈。市民在藥店、超級市場到處搶購，反映政府的管控失信心。

然而，在這個時刻，一群醫護以罷工方式，希望迫使政府「全面封關」，他們希望「全面封關」，禁止隱藏帶菌者進入香港，防止社區爆發。這理念合乎流行病學的處理，但實際上如何執行呢？王喬峯指出，更要搞清楚的是，如果現在醫護罷工真能迫使政府屈服，不是因為「醫管局員工陣線」的人數上代表了醫護的大多數；而原因可能只有一個，就是罷工實實在在影響到病人的治療和健康！這是有違醫護人員的使命和天職。

王喬峯透露，自己今個月起下班後，會自願到急症室額外當值，支援前線同事。

網站連結：

拉

咁撚叻唔撚番支那救亡?

咁撚大愛唔好收錢免費幫政府做嘢啊嘛 撚屌

再講說辭職唔撈

等你地無gear慢慢中病毒 肺功能永久減退

返武漢啦! 屌你老鼠

都係個句
唔影響罷工把撚

醫護

投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員